2020按揭申請

想問下宜家買470萬樓，做9成按揭
係咪四大行都會接受申請？
見其他巴絲講話上年有d唔收申請
宜家都係咁嗎？

大細行，按保，都受。照有6折保費。

樓主入息幾多?過唔過到壓測

最緊要份工 同埋有無需要，其他都係假

搭單問, 如果個人收入過唔到壓測.
但老母有層供完既公屋. 人已退休.
可否做擔保人?

無收入點做擔保

用資產做擔保係得
但詳細係要搵銀行問

多謝師兄

岩岩問左 一係用人工 一係用物業抵押，無得又用人工又用物業，我問citibank, 其他唔知

即是如果擔保物業無供款人個名，但人工唔過就唔批？

照計有物業個個可以變賣物業供樓，其實同你擔保有入息應該無大分別，甚至係好過用人工做擔保

因為可以比人炒左搵唔返個人工